[片] 太古城區議員趙家賢被襲片段

趙家賢（英語：CHIU Ka Yin Andrew，1985年－），現任香港東區區議會太古城西選區民選議員、公民教育委員會委員、平和基金諮詢委員會委員、資深認可調解員、民主派協調組織民主動力召集人、公共專業聯盟董事會成員及香港民主黨成員。

Source: 蘋果動新聞 live , cut 出嚟

推一推

影到趙議員點解被咬 點解斷左耳

隻蝗話 : 「我係打狗 唔係打人」

有斷耳片段 小心唔好嚇親

睇得出 太古城個保安 有失職之嫌

完全無捉實個兇徒, 多次畀佢走甩

導致趙家賢被兇徒咬耳

最後, 個兇徒左眼被打至腫脹及血流披面

共有 6 名傷者 包括被捕既兇徒

有片都輕鬆十連

幫推